[I/A] DRAGON QUEST TACT【10】 神驚確定 , LOGIN 即送10,000石 !!!!!!!!

官網 :
Twitter :
攻略網 :
攻略網 :
檢索用 :

【怪物一覽】

【耐性一覽】

【刷錢QUEST】 1體 = 7 gold
8-8 S6 宝石 マド ライダー 牛鳥
9-3 S7 宝石 人食い草 オーク
10-3 S7 宝石 スラナイ バブル 猫まどう
13-2 S9 キラマラ プリズ 人食い箱 デン竜
14-2 S9 宝石 死体 つちわらし

竟然開到10 留名
利申已爆死

帶油王過黎坐先
鎮鎮佢

F5緊佢5凸 最後係幾多抽

出新pool 就即係有新post

但係今次新寵個名無係TOPIC到

廢是引人抽啦

都幾多關下

隻六手zonbie 應該要重擦
好勁

有石挖
好似無very hard 又一次過開晒4章 之後唔知會點玩

第2個10連用卷，中國龍凸1

個標題

要瘋狂刷碎鑽

新pool抽唔抽好

抽新pool定龍龍王好

每次中s都歪既
Pickup永遠無感 sosad

上個post第一頁咁多野唔copy 既

ランク＝RANK
タイプ = TYPE
こうげき力＝攻擊力
しゅび力 = 守備力
すばやさ = 速度
かしこさ = 賢
いどう力 = 行動力
ウェイト = 重量
とくぎ = 特技
そうび = 装備

設定翻譯
グラフィック簡易設定【圖片簡易設定】
ON左D畫面會爛9晒,機能不足先ON

クリア済ステージシナリオスキップ【CLEAR左既關可以SKIP劇情】
基本唔會OFF,除非你好中意次次睇一樣既劇情

行動決定の確認をスキップ【決定行動後既確定SKIP】
你唔ON既話,戰鬥時每個行動都要問你係咪確定,手殘人建議OFF

スリープ無効【SLEEP無效】
ON左掛機時唔會自動SLEEP MODE

一括ダウンロード【一次過DOWNLOAD】
就係一次過DL晒所有野

AUTO 方針果4行係點解
ガンガンいこうぜ=全力攻擊
（毫不保留MP攻擊敵人）

パッチリがんばれ=隨機應變
（時攻時守，有時會用輔助技）

いのちだいじに=生存為原則
（看需要補血或用輔助技）

MPつかうな=不使用MP
（全程普攻）

Lm,
今次淨係用送 同埋metal 卡 d 點（下星期二又到上限）抽算
留石

未玩過想玩下

如果唔係抽坑地獄，慢慢農活動送既A怪，送既鑽同單抽券只係浮雲睇得開既話，你會玩得幾開心

想問俾舊幾買金屬卡，可以1星期拎多幾多分？

7500 = 1星期
3000石=4星期
即3000石=28.5抽

個2張S確定卷幾時送？

Login 第2 同5日

見到有10000石，返黎玩下

blocked

唉 陪你地癲下

黑名單添啦

幾多抽 你講
屌7你!!!!

睇你全部道具獲得果下已經知你都幾課長

全部b同c
唔駛課長都做到
非洲人就得

無入來一陣一返就係呢D圖...

暫時都係兩張月費

抽起來

我就前後2萬5yen

以家養生緊

屎都守處等魔劍士

你迴避問題
幾抽中無毛雞!!!!!!!!!!!!

而家新神首刷係咪10000鑽3個池都中哂

真係辛苦哂，我唔想重玩了

個人覺得臭雞/龍王人突1+龍王龍係最好

只要唔係突滿 根本比課長屌打
唔係突2/突4
根本打唔到ex關 或者vs關

abcdef突滿先係重點

blcok!e!!!!d!!!!!!!!
天滅中共

Y so serious

我琴晚睇utube攻略過左ex1, 用4手s屍降佢50%毒抗由免疫變做半減，然後用a毒屎毒死左佢

襯活動岩岩開始 有人岩就單聲

下個池鬥非洲ok?

個隻接近外掛毒!
但ex1 是但打都嬴

係ex2問題

其他game非州左 呢招萬試萬寧

你隻分身?

好耐之前主號 中間有卷就開出黎抽下

dqt非洲好啦

我re0要超級歐洲

請問臭雞及龍王人，比邊隻突一好？

仲有佐瑪⋯

所以禿雞係DQ3boss嘅頭馬？

假魔王 真果隻係佐瑪
Boss關玩冰果隻
如果跟返佢boss關咁出 內建頭3回減傷
Pvp頭馬黎

下次pvp生態應該唔同曬

正路要限埋type
有???系 火雞內建咒文盾。 佐瑪減傷盾仲要大傷魔法
就算一人都係得一隻s上到場
成隊都變左瞄住對家隻s黎打

不嬲新池都屌打舊貨

限一隻上場會令課長s唔夠盡興 唔可行

咁又未

雞爆屬
同現時既s冇乜衝凸
隻爆牛其實係次等野

到時2千頭分都難

隻a snow dragon好勁就真

隻爆牛多MP 可以多次使用 但攻擊力唔高

唔知有無人發現，而家殺人機器有得突

全怪攻擊第3

行4

爆雞唔1凸既話,mp好快冇

突滿左真係勁過隻S鳥

呢D公廁 永遠都做守門員

而家刷新活動幣/消體都係先5凸a6爪先？

VH4-1 好簡單

怪>武
武比TOP個班人用
怪差1突差好遠

有撚排都未換到

靈感到

又係你

又幾多抽

9000石

+ 10 卷

之前儲左十幾粒見到無得換變左換？？？ 比龍王人
到早排中老爺屎儲屎
宜家3個都未有一個夠100粒換

冇粉屎冇際魔

九千石中左上次龍王龍三百抽零隻
今次終於還返比我

觀望下先換 因實在太難有

今期S怪機率咁高 萬二石 三S

OK 原諒你

VH3-3 掉率感人10場都唔掉

點呀你 做憤青呀

非洲同盟黎嫁嘛呢到

+1 我都係優先突2神屎先
Strong hold 如果中到索瑪就突佢好過

又每人一隻
然後索瑪又每人一隻

唔抽唔知時運高

要求唔高 啲日數券有收穫就得

基本!
課到有\

機械人已再無優勢

突2已經有好大變化

佢抽野一定睇

蟹蟹蟹蟹蟹蟹蟹蟹蟹蟹...多磨卡z日文字

你之前SHARE完已經SUB左

忍唔住手課左pack 加埋卷前後120抽 4s+4突A神龍

差1凸埋佢

你講隻A龍?

sure

我想要，巴打可以tg:chssssssl

大獲奶野，祭魔半棄號50抽中機械龍

然後諗住順手埋5張就熄機。。。

玩落覺得 所有無突一既s
不作考慮
突滿a仲好用

S突2都還好
突1真係好難拎出街

你地愈講愈高凸破要求

明明之前講突一

10 抽+S 券。。。中左兩隻冰龍

上次抽哂十連十次 冰龍突二

初心者券
但好似好過中機械龍

佢好用 重炮手 係行得慢d
突1 mp回復

冰龍ok 喎 玩息隊
冰龍息+20% 搭A紅龍滿突下下息都350

手殘禁錯負皮

我都有Sub

4個ac 各抽左9000，得兩個ac中到s。一個中火雞一個中八爪魚

抽火雞 定 抽龍王龍或人？ (夠石換風神進化石）

一係火雞一係龍王人

明白

龍王龍 一定要有突一 太難

我會strong hold

點解

龍王人0凸同1凸我覺得唔太大分別, 2凸就唔同講法。要追1凸龍王龍又唔知要抽幾多先中, 而且你個倉火力輸出都夠, 如果有藍屎/祭魔仲正。所以我會strong hold等DQ3 boss

我無睇隻火雞技, 但據聞粉紅牛奶龍算係佢既下段位寵? 有待其他爸打解答

點解藍屎 或際魔更好？

你個倉+我理想中既排陣, 應該出龍王人, 神屎, 鬼金棒, 黃金龍/鬼王然後留1個位比藍屎

鬼錢棒係指粉紅色伸脷怪？ 勁在邊?

yes, 佢本身係肉盾型再配埋2-3凸之後好勁。普池怪黎計佢要凸上去都唔難, 我有個AC今日必S卷中佢就無啦啦2凸左。佢係之前個鬥技埸上去引怪比人打之後搏出一下大絕(技名唔記得)都抵番。

戈個攞精石嘅仼務解乜（1/10）諗唔起

圖呢

DQ3 故事係上秃頭雞係地面上魔王，打完後會落地底世界打真魔王佐瑪

細石1體1埸刷狂mode開動

原來係練滿隻6手骷

幾十蚊係驚grp 買咗隻棄帳，外加兩萬石抽成咁
開波應該點組隊好，啲角無乜介紹加埋日文有啲難跟

我都想請教下 我隊騎呢嘢
今次3個pool應該抽邊個好 謝謝大家

慘啲 無新S雞

龍王人、龍首當其衝啦，起碼升S4先

初期用邊隻隊長好？

用龍王人，因為5X5咒文傷害多20%

龍王龍竟然係減防

龍王龍/龍王人做隊長

Okok, 睇下衝埋張s卷咩環境先

龍王人型就自私型隊長 龍就減防

除左sp角，有無其他S角值得投資？是否應該優先升有突嘅S角色？

鬼王 世界第一

等埋佐瑪出場正啲喎 觀望觀望

我都想中，但抽唔到

係咪下今個月內會出?

都抽唔到神屎

10月5號

龍龍做隊長, 龍人+祭魔+牛奶龍+A藍龍做隊員。手動打就將藍屎換牛奶龍

謝謝

用USB線傳比我ok?

我會搏下龍龍

Thx 巴打

留tg, 直接sent 畀你

其實呢D 屬性有冇得疊加的？
即係呢個例子兩個「巴基屬性物理威力+3%」，佢會係計+6%定都只當+3%？

+6%

s卷
一瞬間太多新怪 養唔切

呢隻又係起碼凸1
成個活動寶石半體 任你升

多左好多人

凱薩龍1凸行3格、招雷斬又高攻。好野黎

暫時叫做可以頂到下隻雷屬出現

J肌肉都夠殺

我a紅龍未滿突 同埋 a綠龍 果時無刷到滿突

我成日將佢同打會心果隻撈亂

呢隻無伸脷個樣無咁淫

奶撻怪

牛奶龍比鬼金棒奶

又射哂9000石落海

忍唔到手淘咗個40蚊有鬼王+龍龍+龍人嘅小號

其實有好多好用AB怪默默耕耘 唔洗用咁多s的

岩呀，S純開心

S隨緣就得

突滿既a應該勁過唔少突1既s

但係好活動A抽寵我一凸都無

突爆咗中國龍

火獅4突如有神座

1體1場 打完2場又1體

其實隻game d鑽用黎補體力唔係用黎抽架

日用300

我想問邊度1體1場？

寶石關 初級 bcdef怪適用

有冇邊度有啲好用嘅A仔介紹文？

分兩類 負責上狀態
同下位打手
上狀態寵可以唔滿凸
打手基本要2-3凸先叫好用

A印象中就4手獅、魔法騎士。B就城牆人、豹、水母、肥龍、蝸牛

B仲有紫色掃把頭、翼人、骷髏人、鷹

BCDEF黎講，打 BR都基本練好一半 A煩 s又要抽，又要升

佢係咪唔記得set跌怪
10場vhard都無料到
隻a骨仲易出

你刷龜龍?
係好難跌呀

我連蝸牛都唔跌呀

想要隻五頭龍 可唔可以出

連續刷左20次 未試過出封面個幾隻
點解你地可以連出幾隻

巴打個名 好撚痛

佐瑪前應該係佢 不過龍息就是廢

龍王人 火雞
0進度 用左一萬石 要唔要?

練硬 除非係要抽 咁無計

8歧大蛇緊係要抽

Free?

free la 岩岩試登入時9抽
留tg

真係會跌 160體先跌一隻b寵 好似難過b豹

日本仔估下期係佢啦
最後就索瑪

我刷左3條體先出
係咪好似紙個隻鬼?

連登有愛
多謝三腳口苗 巴打

屌 仲以為AB怪

鬼我10場出左 蝸牛未見影 而家改龍龜

又多個落坑

加油

要爬下文先
我連基礎玩法都未識

我琴晚已經屌過黎，打hard即出，浪費體力

10000鑽真係技倆黎

仲要3個勁池

招緊d初期歐手去課

咁係咪刷返hard?

真係好撚反智

一出佐瑪就

咁即係vh拎完石收工 佢連任務都無vh

10000石根本係nothing呀
全炒機率極高

無錯 我連炒20次

初級三色碎石關而家1體15G
以前主線最抵既關都只係1體7G

lm

打活動幣都抵
1體4幣

遊戲特點，非洲後既abcde可以有技巧殺雙龍王

其實呢隊一D都唔比
第2同第4隻..我打超過1百場得1隻........

碎石仔999不是夢

你練完br就無用

倒水咁倒

決定攞齊所有卷先抽 最尾幾日嚟個超濃厚

有石就身痕
5次10抽得隻八爪魚

s卷中金龍

你地啲虹金銀幣點用？

諗住換A技書，因為我而家都未打到地獄級

凸2

我中爆炸牛, 突一
唔抽雞了, 無錢

成個post得你無！

我都無

用夾掛機嘅巴們
果舊野係咪唔可以叉住黎用
咁樣樣佢舊電壞左點算

咩叫唔可以叉住黎用?
我用緊呀
插USB咋嘛

我見我果個連micro usb
永遠著紅燈 轉唔到藍燈
要唔插住條micro usb 先轉到藍燈

你係邊隻 有冇圖

今次刷怪係HARD 定VH易D

两隻b怪掉率好反智 A就3突 ，b先各1隻
HARD算啦 順便做仼務

新BR我一隻骨頭打到5

係咁意打返隻都要的

點解我搵唔到你地呢個關

冒險バトルロード0體 畀你練怪用

見到 唔該哂

打多隻反而攞唔到10石

攞曬石再慢慢練

有幾個低進度AC可以送比新入坑/想入坑朋友

新手想問下咁樣開唔開得波

ok la 龍人+鬼王首抽

thank you 仲有7100石 應該抽埋佢定留石好

爬咗幾個post 最靚起手大概係鬼王+機械人突1+龍人+龍王突1+藍史突1，去到呢步先可以有時間搞其他

歐洲人先可以

機械人而家冇得抽啦, 藍屎我覺得唔洗凸1坐都ok

咁計 好似買ac 好d

曾經係line gp見過日本有網站好多人賣帳。

算啦 慢慢玩

你想要咩開局?

睇下有無d 好似樓上個巴打講果d 咁

算啦，佢啲機率咁閪，俾你神起手都抽到燥
正話倒咗30000石，所有S都唔係pick up

3萬石中幾多隻S?

都係既
另外想問下月卡係咪一定要買

可能我要求比較低, 有中S已經收貨。都係當繼續凸落去

有心玩當然建議買啦再加買個連點神器

連點神器係咩黎

掛BR神器取代你隻手黎督mon

rog2用戶表示有內置連點唔洗煩

如果新手起家抽中雞起手比較辛苦，物攻技無力，2技1發乾mp, 速度慢又未有咁快有3格咒文學

得5-6隻，其他都係靠s卷

youtube好多日本課長100連得保底S..有5-6隻算好好

有龍龍/龍人/鬼王帶住+火雞頭應該很ok。齋火雞頭+其他物理開攻可能會辛苦DD

計返20抽左右1隻喎
算好好 草石養生就得

淘空哂了

靠啲卷唯生就得 暫時仲未有一定要S先過到

我覺得ok我自己都抽得衰過你

牛奶龍2突，加條黃金龍同機械龍，仲有條大舌頭

新手緊係抽龍王人加火雞起手

爆發咒文好食MP
所以最後3技比2技實用好多

唔係龍王龍好過火雞咩？我見火雞唔算好評

牛奶, 黃金, 鬼金棒ok機械龍就

龍龍同火雞頭都係低素早遲出手。龍龍就打範圍勁, 火雞頭算係偏單向?

所以真係好隨緣，唔使太重首抽，慢慢升下寵，最爽係條中國龍滿突咗都幾高攻，諗緊整唔整龍息隊好

中國龍全驚第4高攻, 又行4格唔錯

就係個火雞pool 雷咗我30000石，情願抽龍王好過，起碼一突可以加攻

係，腳長加範圍攻，幾好用，可惜脆皮咗啲

範圍係磨血 單體係秒人

普遍腳長既怪都係脆皮樂雪條

我個凸1神屎號努力儲緊石同卷等DQ3 boss。希望有龍人咁上下勁

我諗緊換龍王卷定普通卷，前者搏一突，後者搏鬼王，好想要鬼王

龍王pool都有機會射奀中鬼王, 但普通池中唔到龍王

120粒覺醒石 抵

又係喎，咁抽龍王先

好似好勁咁

咩120石

係好勁

但好脆

A級要30粒覺
抽一隻 再覺4次咪120石

有接近龍王龍擺尾倍率，B卷易刷過A

新手想問粒覺醒石可以點得返嚟

計數黎講幾神奇
428攻 262%打7百幾
1凸龍王334攻 382% 唔知打幾多

希望唔係之前好似鬼火技單野10%變左100%

碎片靠活動幣/活動任務拎
然後交換覺醒所搵番相應種族

1000石都換唔返120覺醒石呀大佬

唉 退驚算

仲要自帶加攻兩階1回合

咁如果用金龍做隊長，龍息加20%再配埋隻野本身嘅buff 係咪都可以？另外我見龍王都有招龍息，係咪都可以咁配搭？

龍息就算啦 除非對面好7硬先有用
So far得ex關見識過
不過buff 3下就過晒

壓爆同十字爆 51級睇就差100 傷
希望唔會差咁少

傻的嗎

為左擦一條A龍 12000石就大爆死了

我dllm 再出多3000石 死都唔比條A龍我

但出左隻雞頭

咁衝動

我都試過追a寵追到s寵2凸
不過我用卷追

警世圖嚟
隻A龍有冇咁緊要呀？

中國龍

有石身痕
人地講一句就會all in
抽完隻火雞我仲嫌佢好似一般力水

唔知係咪禮拜五有下隻pickup

正路完左login bonus咪到下隻

讀心術啊巴打

3A都唔出認命

見有新手想玩，睇下有冇興趣有人要？
平平地冇所謂
留左10000石比你抽

隻神屎同劍定用斧好

似乎非洲手

突到殺機架

停左冇玩

想問新手帳 用左萬3石+1 s券， 5隻S，係咪夠玩？

睇下自己隻怪係邊, 各大網站不盡相同

同場加映好用網站 (credit E巴)

啲c技書有咩妙用細力到幫啲怪去死皮咁

BR小怪用嚕

好撚大力wo

好似話0凸大力過1凸鬼王? 有待爸打們證實

都唔同屬性
邊有得比

今日係yt見到有人打關野黎試對比

係依條片啦

佢純粹係講用鬼王做隊長 (10%咒) 同無毛雞做隊長(15%爆)
同0突1突既分別

唔係大力過鬼王

感謝爸打更正

tw
抽啦望

我宣佈 無無毛雞既人都係傻仔!

無凸+10 808其實比我預計弱⋯
我expect有龍王人咁打9字頭

小號有

範圍技黎喎人地 已經好癲

808係十字技
單體技係1千零幾

無留意咁多剩係睇左一凸0凸

如果就咁睇凸1令イオMP消耗-10% 同埋 傷害多15% (不過包埋5%能力上升)

真係迫人抽多ROUND

突一大力d啦
龍王人突一都有果個特性

你突一左個3技直頭可以出多次

好快大家都會要求5凸魔王系

我係傻子

傻子天又藍!
抽啦望!!!!!!!!!!!

突一, 你可以比粒覺醒石佢嘛
有心玩魔王, 而家???晶應該去到百幾粒

索瑪又要有又另計
好難隻隻都要有

本來無一物，何處惹塵埃

有咁多？上次30 今次30
中間派各系10粒
Coin就無得計 開始玩時間唔同

你啱
即係70起錶, 淨返30睇你幾時開始

之後就會諗，追1凸只係多左少少能力但隨時會冚x產

留身家抽新野啦

另外想問無BR既S寵你地點樣練到100

我記得龍王果期一開波我都無 照樣掛左上去
係技能要升高d

唔好嚇我以為miss左咩
Any肥原本想凸龍王的人應該左係樹
火雞都癲 咁佐瑪咪

火雞係唔差
只係索瑪係必抽囉
大冰招射程三打三格喎
我無咁多銀兩所以都忍痛唔抽

同感 呢個post成日渡人抽野
死都忍住 下星期抽索瑪

應該有兩招A技
如果另一招係無屬性魔傷就J死

師兄識貨
希望有精神風暴

呢個post D人
全部都係用卷FREE中的
一定係

又到blue br day
準備賀佢老味

Blue monday, 各位巴打早晨

想問差撚廚第3關個寶箱係咩黎?

尋日SKIP左冇拎

500G

咁冇野了

我都諗緊會係咩...點知一開個下屌左出黎

SKIP用書EVENT清晒袋, 而家刷寶石要用慢慢AUTO...
DLLM 同一時間升5隻真係想屎

半體去到5號

而家每日40- 100X3 都係掛 寶石初級
1日打1萬蚊UP

自動點擊啦

咁有聊... 我要高級寶石升寵咋 我又唔係掛機, 放部電話係檯慢慢禁,
無咩興趣掛錢住
仲要個EVENT咁多寵要凸.. 死龍龜架仔試過100周回先得2凸

佢未出12之前都唔得, 把電話公作上都要用, 點樣夾住舊野

除左隻6手係限

其他野遲D都會再出

唔急凸

同埋半體完左之後仲有2WEEK慢慢刷DQ3

有左神器之後夾住部電話放入櫃桶由佢慢慢刷1體碎石關

為錢?

見巴哈仔力推龍龜

半氣完左先刷佢凸

而家打錢先

主要為碎石因為我BR無咩刷過要追進度, 另外就搏下出中石

我而家每日都回3次80體, 每隻色碎石刷足80埸

因爲屬性抗性好用
HP 高過石頭人

練完BR的咪為錢, 未練的就WIN WIN

刷完80場都要1個鐘
又有12體

好 聽日開帶埋神器返工

係我前日好忙唔得閒掛..11點訓住黎掛, 每1-2個鐘成身禁一禁回體。覺得自己都好撚顛

小顛

但好撚難出,要有心理準備

而家5凸左既人
全部都係日日爆晒300X3既課長

CHING好癲 不過我都好討厭佢4點就停 7點醒中間蝕左3個鍾

凸完6手 3~4凸龍龜算....其他唔搞喇

訓前掛石仔

訓時掛BR

1體都不能蝕

龍龜我都係打算4凸就算

4去5呢20隻都唔知要爆幾多石....
但CP值好低

自從有左神器, 腦筋靈活左, 個人精神左, 自信心番哂黎

最舒服紅碎 一回收

咁掛法，驚部機好快就要換

有咩潛力

頂傷
FREE

我無叉住電黎掛呀最多都係由佢掛到自然熜機就算

我永遠最缺都係綠色細同中石

我星期5晚會差住掛
一訓醒BR D野全部MAX晒LV

其實打唔夠一晚 一到4點就停

所以我4點先訓

會屎的

E爸你仲顛過我

係你地成班都癲
打個機仲勤力過返工 買個連點幫自己結果害左自己

係新驚先會咁

冇夾之前

係唔會想打BR

+1

隻6手都3凸但活動BR個幾隻怪刷極都唔出

全部剩返個7未打

+2

舊C雲 最難出....

龍龜, 雨雲, 影都未出過

第1日爆晒D草去刷的

點都刷左第一隻出黎先

冇佢地掛唔到BR

如果係b的話我會刷佢先

我而家掛到BR3定4, 得6手 紫色鼠 藍貝姆

有燒過百體的決心就會出.. 第一日每隻都燒左成百體先出

屌你真黑仔15%我都唔覺得好難中但同我炒撚哂

same as me

4點掃場呢下setting好討厭

比10000石等你抽到想課 (我講我)
出一堆免費寵消你體再用石回體
所有野都有陰毛

有冇發覺佢升技個介面唔同左,,有預視100%

有無人知任務hard 4-4 拎完$5000, 金斧

之後仲有咩？

+5就用萬能書咁晒

我+8先開始用

金斧

係咪正常
隻替身龜龍...500體出3隻

no啦， 萬能書正常+9先沖

我用幣換廿本都無+6 ，70%40% 都滿蓄值

係一大執陰毛

唔正常

有架仔報告

尋日爆晒300X3

出1隻

人版+1

萬能書無特別加成架麻? 唔係等你用晒本屬書差少少升先用咩

龜龍30場1支
綠影15場1支
六手5場1支
兔鳥10場各掉1支
係台仔gp見到人些牙

所以500體出3隻
係超激運

萬能書咁D % WO
9升10好似都有8定10%
如果用屬性書係1%

但呢隻一定要突滿
佢替身佬

原來%有加 我一路都用過 留左比過孫

無用過*

B石頭人5突咗係咪可以慳返一筆了

4凸夠啦, 最後一凸要20隻, 計燒石仲貴過你抽S

佢遲D都有得刷
唔係限定野

唔急

唔同屬, 睇情況入 所以先叫必練

特技書18000 難度太難了，美拉唔夠抽

上星期因為仲養緊d寵同趕尾班車刷幣而無刷確率up睇住d人幾百本爆好葡萄

都係 各屬都1隻替身使者係最好

其實 今日先第二日

都係用黎打EX多 鬥技太多野未詳

鬥技既話,呢D頂傷野應該都有出下場

始終你唔走入對面攻擊範圍佢地就一直龜

潛力股太多 一期活動都2~3隻

可惜佢重未有啟示 今日既肝係咪會成為日後對抗課長既武器

下星期睇定d先刷b怪

咁S怪可能會乜乜覺醒 令ABC怪拉遠返距離

今期活動幣俾得有d小器

14體21粒

可能好快就會出SS怪配3招A技/有S技出

佢個PRE-OPEN都係不斷咁F5 去刷D廢少少既人
咁廢少少既人又靠呢樣不斷咁F5

無限LOOP 廢人打廢人
根本唔駛肝
除非你想打突滿既課長姐

神屎主號9000 石，大叫左一下

抽中就想1凸

冇咁快SS啦

這些機會

希望佢唔會DQ3活動完哂跟手就出DQ4或其他

10月尾可能有HALLOWEEN / 其他合作先

一個接一個邊有石抽

一陣出達爾
3技反手聖光劍

每次新池送3000-5000

呢隻驚
唔課/佢唔送既話

從來都冇石抽

學E爸話齋除非重課...否則真係唔可以隻隻追另外就係買metal卡都幾重要

之但係

黎緊隻DQ3 BOSS

如果CARD卷清晒都唔中

真係要課少少追追

大力冰魔法.....今後一定好走好多

養唔切

要幾多set先中到

仲有SS? Boss級得S咋喎 仲勁過大佬？

卷單抽入魂

今次活動兩隻B怪係咪得一隻可以刷

以DQSML去計
SS左基本能力提升, 隊長技/特性可能有UPDATE, 有新技學
但呢隻應該唔會咁快搞啦
佢而家個平衡都唔差

都刷 都可以刷

係會出新角比你抽 定 舊S 進化之類

其實係咪都firm技組同機體能力嫁啦?

SS係舊S刷料進化

我希望可以buff勁DD吐息

大冰咒文必備
正如龍王人一定有美拉佐瑪
係睇佢有無魔彈咁嘅專屬特技

如果得大冰咒都可能忍手唔抽住, 有埋類似魔彈咁就...shut up and take my magic stone

隻隻追的話要talk my money 先掂檔

又唔係第一日玩電話GAME
一係買張歐州機票做無課, 一係課到嬲退錢玩第2隻
最慘就係課D唔課D兩面不是人

據我經驗前期課完打好個底,, 之後D資源通常都用唔晒 同埋又未至於會卡關
之後係睇自己既心意

但係連登好恐怖
抽不到的寵是酸的 起碼出新POOL果日要DEL 連登先

一係戰死沙場 一係懦夫到尾
曖曖昧昧注定無好

驚如此 人亦如此

仲要好多人係coin/卷出個下先恐怖

戰死沙場18hrs 後又係一條好漢

唔洗18hrs..神秘魔法卡18秒就可以出現

戰死沙場你應該唔會咁快想重生住..搞緊退款DEL GAME

但真係退到? 純粹唔識想八下only。一直都係買itunes卡

利申未退過
IOS第一次會輕手D, 之後就會睇你課金個額 PROOF唔PROOF到真係機率問題
所以上次個架仔有心玩野應該入到

條友完凸左..
夏舞VS壓縮炮

懷念緊我隻3凸祭魔

唔係真課長唔需要懷念

會令我有衝動解封拎出黎玩

我見係你地比左拎果部
我今晚返去再試下插住電睇下得唔得先
唔該巴打

黑夾版?

差緊電=紅燈
差滿就冇燈

新手買個帳好過？

仲要睇你個REFUND原因

不過9成人都話"個仔唔小心課左"

我曾經係另一隻驚試過但唔成功

有時間咪刷無時間咪買
不過呢期有龍王+火雞, 下/下下星期又有佐瑪, 登入1萬3千石, 自己刷都唔難

三隻龍王係咪突2

3隻係3凸

YES 但係凸2完有冇石留俾你先?
用晒果萬3千石換2凸好似唔多抵

自膠左, 2凸先岩

其實都好睇對應條友

仆街D既話真係咩原因都BAN

剛回鍋，10000石抽咩好??

下個pool

分享下自己5個號近況。有岩既可以留tg

係咪都無晒一萬石
如果唔係12號係潛力股

我個賤格FD 退左
理由係 lots of bugs...

好的好的，咁宜家應該升咩??

神屎個個依排努力玩緊, 有4萬幾石係到。coin滿左2萬未換, 卷淨係抽左6-2同前日張必S。
火雞頭個個無哂石, 得番1千幾

可以先刷進化素材, 之後先刷活動怪同BR

神屎果個玩緊又送?

玩到有DD無力感, 隻黃金龍令我灰機

最後你都仲係1人玩緊幾個ACC

得神屎同龍龍個個有刷野, 其他3個每日登入同抽野only

賣咁幾個比上面既清啦

你玩果個收起啦, 陣間人拎走左你就喊

我都想但要有人岩先得

收手啦, 慳返登入時間刷多兩鋪算啦
到時抽抽下你又唔捨得

邊有咁易抽中我拎其他幾個號黎做祭品供奉比神屎號only

之前有其他GAME都試過咁諗, 仲可以雙手協力添,
直到有次小號抽中限定POOL 主號抽唔到就即刻DEL左

那有體

今晚第2張確定卷,

我發覺

鬼王係常設入面率特別低

咩呀你地唔係玩緊1體無限刷?

我隻神屎號前日中左

刷緊龜仔
GAME入面4隻替身之一 仲要有一隻係E級
你冇得揀

你夠錢咩? 錢就得今個WEEK, 龜仔仲有兩個WEEK

我A-F既野升晒
S去到全S4 幾隻S5

D錢都只係用黎升技
升技可以每日6千夠(都冇咁多技書)

This鬼王？

係

最多打3百零粒晶石做後備

買左新ac尼個有無人要

上次書EVENT前好似有成8萬幾.. 書EVENT加埋鍊武之後我得返萬幾蚊..
認命, 將BR練到80之後就去刷錢

爸打咁快買到? 係邊到買

升隻仆街雞2招爆

D錢 幾MIN冇晒...

Carousell

第一次聽
旋拍買賣玩具幾次都覺得好伏唔敢再用
反而出清屋企雜物好用

百幾蚊

百幾蚊..咩樣

yes我都想知

放棄咗一排 見有1萬石登入抽下
應該主升邊幾隻好

諗起上幾個POST果個乜都三四突都係賣幾百蚊

龍龍龍人 藍屎 金剛棒隻粉紅鬼( 紫色又係奶西 我都唔識改花名)

潑左出去的水就係咁
新車落地半價

機械人已經out咗？
竟然係要升粉紅色鬼

你都升到88點都會升到100呀?
金剛棒打鬥技係好用

請問龍王br喺咪無咗？

鬼金棒可以升左先, 佢2-3凸先發揮到真正實力。

佢剩係重開POOL無開BR

yes, 而家轉左DQ3 BR活動

thx，剛剛用卷中咗，諗住升lv.

好 慢慢升下

升到80-90睇你多唔多虹晶, 100就唔好啦
留俾???系好

無咗br，好耐先升到100

機械人冇OUT
但下次鬥技好撚危就真

對面有火雞既話

多多MP 都唔夠用

靠碎片啦

贊成

宜家3萬四石，好想抽

原本我都有3萬..俾人引左去抽而家得2萬幾...

好想要祭魔
不過當時無石
魔獸PVP，祭魔應該會屈哂機

又未必..A獅 B/C豹都係行4 可以偷襲佢

A獅要裝風斬

我諗住用多HIT降防果招 唔想晒B書係A寵到..

而家夠100 碎
但

又唔想晒係佢身上

黎緊仲有咁多魔王................

梗係唔好啦E巴

唔會用係隻雞到啦

我諗緊 d 碎片俾邊個
龍王人突1
龍王龍突0

索瑪

無錯..龍王已經成為左過去

真

用黎秒晒龍王人/龍

之後點組好

龍王龍值一突？佢自身加攻落唔到息到

抽得中就係

呢個買定抽? 點揀會揀龍龍

買

成舊水就係呢個? 早講嘛...

見佢仲有石先買

俾我會揀龍人+火雞, 火雞VS龍龍, 火雞WIN...

E家抽唔抽pool好

唔啦, 留索瑪啦

果時唔知點解吹凸1 個加攻都係配合行3埋身自轉秒人

好lah thx

係 同佢息無關

佢自轉+10 再加攻個傷害係恐怖

有冇高凸+10中國龍幫手打紅石關卡做測試睇傷害？

今次活動果幾隻BC怪打邊幾關出

黑夾黎

唔該哂

你買依個, 我不如1千羊讓我火雞頭+龍人個個比你好過啦

買左110

多石就另計啦, 祝爸打下個pool中好野

我琴日先送左個龍人+火雞出去

仲有2萬石應該ok

2萬石ok啦

幾個功略網D排名+比分都幾唔同好難捉摸

睇真愛 有d人覺得法系好, 有d人覺得近攻好
拎999 近攻真係幫左唔少 唔駛賭暴擊先

快手刷野推主線拎多1萬石等boss

隻隻唔同屬性,其實好難比
信自己,每屬抽一隻就冇死

物冰 : 機械人 魔冰 : 索瑪
物爆 : 祭魔 魔爆 : 火雞
物風 : 神屎 魔風 : 鬼王

暫時玩落最有感係龍人魔彈+神屎

反而用最多係鬼王

覺得好似好多野都怕風

偏偏就係無鬼王

唔可以叉住黎用

你而家冇

但今晚4點可能會有

我長差住用.....

Y 唔得?

買多左既自動點擊器已經收到
有需要既巴打可以搵我買，得一個
50蚊港幣俾你
自取/SF到付
好過得個擺字

我差住即刻變紅色燈wor

紅燈即係未滿電,但差緊,冇問題

繼續插住就會冇燈

A角有邊隻勁

我反而覺得佢個賣點係夠快
清得切d傷怪

課金寵黎講124都算萬用
刷出黎的a寵刷爆就無死

而家隻雪龍

人稱中國龍

刷足一日紅碎

刷緊BR
刷下DQIII 既 coin 先
聽日再刷碎石

BR coin 完全荒9廢

碎石依家1 體好抵刷，刷左先

邁向第二個999

我見中左E巴即刻課左超速作為獎勵

大月冇物書地獄攻略

想問無毛雞應該配咩武器比佢用好? 係咪佢無專武.....

對應返相對嘅激減屬性小精靈就得
3隻激減 2隻半減 無問題

凸1 90中國龍+6冰物技打br7法師近600 (發動左2階攻)

this

打咩關出

超級武器 但依加刷其他好啲

爆草爆鑽刷ab怪吧

唔經唔覺就有一萬BR幣了神器adore

一樣

即係叉左陣叉爆左果時可以叉住用？
咁入面舊電死左 應該會用唔到

岩岩佢開得太快自己玩到彈app
舊野無燈話到我個開緊幾快
宜家我係用計數機睇佢快慢

Free iPhone！釋放你部電話

難怪了
由龍王人開始重生玩 玩到E家都未玩到出超級武器關

唔急
優先半體打錢/料先

等級、技能 最後先武器 唔洗擔心

我平時都係禁一下個3角形之後就算

由當日慢慢農到今日 都終於有4隻上到100級
係A級技能先煩 仲未有心機挑戰18000分關打A書

有up再挑戰都未遲 到時先打佢老尾

因為見你地講要突滿A B怪先夠打
而我一直懶得刷佢地 所以有UP都未必夠打

練下抽下就會有某幾隻2突，4突，再睇佢哋咩屬性減 照出就會無問題

收到哂 THX

順自己節奏就得 你諗之後戈幾百本書夠唔夠錢升技仲好

岩呀所以依排狂刷1體碎石關拎石仔+錢+DQ幣吧

的唔起心肝去肝

試左叉到無紅燈 繼續叉住 噤唔到藍燈

每月俾3X蚊賺多9萬蚊都有SO既

哇，大福利啊，即刻試下先

每日一場挑 博爆擊
有up個陣skip卷

上一張必S中冰龍 今次就機械龍
果然半夜抽親都無好野

咁我唔抽住喇

4點即抽

中道具

集氣 求中鬼王

快跟

資料傳輸成功，多謝三巴

跟車成功

啲券非洲之星都無所謂了

你常設野齊晒?
你鬼王都2凸

其實係上次手痕神屎後嘅結果嚟

今朝抽哂5張必S卷, 神屎號中藍屎變1凸。2凸鬼王號中自己變3凸。火雞頭龍人號中初見脆皮雀。龍龍號中脆皮雀變2凸。3凸祭魔號初見8爪魚

睇到R晒頭

4 點抽中鬼王

計埋你同夜歌 今日有4件鬼王
鬼王大發生

想跟車鬼王呀

常設S

我得隻紫肥野係5凸
但張卷都要再中佢

冇計

新手卡係13-8，想問下有冇邊隻要升咗先架？

跟唔到 變左2凸屎王

我中肌肉雀

藍屎凸多D冇問題

打難關都成日用到

好齊人下

集中升
藍屎+龍王人&龍+祭魔+A雪龍

夠爆主線

鬼王4圍走

第一張S卷:紫色肥仔
第二張S卷:粉紅色肥仔

打錯左 係橙屎

Thx E巴

橙屎
都有佢發圍既時候.....

......
...............
..............................

未5凸就是贏

A雪龍 < 今日第5關既挑戰MODE

佢VIP咁制

真係好好用

第5關多左隻強敵 但唔影響過關
唔知殺左佢有冇獎勵

有 跌爪

KO佢多5隻爪比你鍊金

基本上係必打

隻強敵四手，唔知會唔會行出來
今日我係衝埋去打佢
之後死左兩隻

但好易中毒被收皮

係
我都比佢毒死左2件

要聽日再打先COMPLETE到MISSION

我毒死佢 但同時畀佢打撚死

其實冇所謂

分2日打

mission 係咪10石
多10石
但係會少5碎片
我鍊金完成先清mission算

仲有咁多日比你玩

完全冇問題

一開始我以為隻爪係彩 得一件only

隻爪加速加到傻

應該用得著

為戈10石可以慢慢再搞 貪個意頭

你會升加速，定係物理攻擊

@夜歌 係唔係咪, 你咁多個帳, 你係點換? DEL APP再裝?

諗緊2速1攻定3神速好 雖然唔到我話事

盡量3格都加速啦

要谷攻既話都唔會用呢隻爪

對, DEL驚再裝

但而家可能試用BS模擬器

因為我記得登入左就繼唔到..諗緊電腦同電話點互動
我公司部腦係長期開住

我公司部廢機應該run唔到BS

我都未拎SERVER機黎裝

人都癲的數據..61體先一隻

我都想61體一隻

佩服 仲要數住

10場出到一隻都當你羸

61體一隻唔係叫好歐咩....

大部份架仔都係呻緊爆晒300X3 都係得2-3隻

其實我都想睇下我部廢機個spec可以點搵出黎

電腦> RIGHT CLICK> 內容

佢地D數據

主線既B 怪大約係5%
EVENT入面既B怪會有約10%

但呢隻龍龜唔覺得有10%...

今朝先第三隻

隻6手仲未刷完

唔得閒理佢住

每日80體抽奬

正路係咁, 呢隻GAME太時段時, ALL IN百幾體都唔出 打幾鋪BR返黎就出 每日10場賭大小算

我打左五場出一隻~ 之後唔再擦了

但唔排除最後幾日deadline fighter

佢會再出,唔係限定

唔急

留石10/5

以為跟DQ1
中間插一隻過度BOSS
但睇佢LOGIN BONUS得第2彈
應該10/5就係索瑪

即係隻五頭龍係封面A 中佢就得

咩叫封面A 中佢

係喎
10月5 真嘅索瑪 boss battle (唔會10000戰力搞得掂)
10月12 ex級 索瑪 boss battle

即係佢估大蛇係索瑪pool果隻跟機A

無 我想抽中佢啫 最緊要有

應該同龍王人一樣
出返個專用s既冰武比佢

掛

一心追s

到時咩蛇都一車車

唔會，靠你哋中，中咗鬼王就算了

通常你呢d就會券中

畀無課中Q曬對遊戲壽命唔好

唔見有特別野

見你地個個都歐洲人, 我依D非洲難民都係平常心算

直接裝啦 反正你都唔識睇

你係需要集中D運仔去一個帳

平常心平常心，本身諗住遲啲先抽，見到有機跟就跟下

必S 雷龍

一於試試, 推唔郁就知道

個BS係幾食RAM

神屎號中到S已經開心仔, 唔要求高

睇巴哈話SE已經打算DQT中文化
佢應該計少左DQ係國民遊戲, 港台反應一般

鬼佬版也ready

複雜d劇本都做到啦

係怕之後要VPN先玩得

如果係SE自已做就唔會玩到咁盡..之前玩佢D FF GAME都無試過

有冇方法搵得返而家綁左係邊個se acco到

好羨慕苗兄有部勁pc。我公司個部廢機開2個browser, 共6-10個sub page + 再開 excel, word, line已經有d lag

點樣BEFRIEND?
仲係單機MODE，連第6名(隨機/朋友)幫手都未有

巴打有無發現RUN左唔夠一陣就會自己跳GAME?

我想知係咪我部機能問題

佢介紹隻GAME玩法姐.....

咁..屋企部腦?
不過都掛唔到通宵SO FAR都話有彈APP問題
不過部電話終於解放返

屋企部機應該得, 主要睇ram定display?

食RAM同CPU ONLY 唔食DISPLAY
睇你分幾多俾佢, 正常佢PRE SET夠RUN
你多開另計..

屋企部機早幾年砌落, 印象中8gb ram, i5咁上下。今晚試下搞搞佢

夠啦我公司部腦都係咁上下

iphone過熱會咁

個個都開 BS
會唔會集體被ban架

你要拎把風扇吹住掛機

BS真係唔知原因

SET低D 畫面質素

又唔係叫你開加速 用小米電話玩咁之嘛..
佢BS都係模糊返小米電話

跟住我發覺 原來登入畫面果個清除係洗唔走個遊戲帳號
@夜歌 你可以放心用果個制換黎帳
岩岩不停試EMAIL搵返而家玩緊果個SE帳時發覺點解DEL完又出現返

課左金唔會轉會

唔轉會就緊.. 中文版隨時收皮先..

其實又唔複雜 ，唔洗下下都中文嘅
一陣變台伏就.....

變台伏真係食撚屎，以dqmsl計

我意思都係話SE計少左好多野..以為日本國民遊戲收得, 去到港台都會..
一隻無PVP的GAME好少課長有興趣

太好了唔洗不斷del app又重裝。thank you so mcuh

先唔講咩SER

呢隻驚都唔會想由0開始玩過

BR...
抽野....

學星之勇者咁，開服10抽已經有保底，首刷有萬鑽，掉率可能高過3%

不過對我地練好哂隊伍既日版玩家動搖不大

一出新池都有1st啦 都仲考慮其他市場

咪就係得戈一次糖仔食

無PVP 無女既GAME 好難打入外國喇
BTW 我之前都無玩過DQ系列 但係幾鍾意怪樣衰衰

不過如果佢出FF版.. 我應該會跳
起瑪J 召喚獸果班都有排J

其實張牙舞爪嘅都幾正吖 大波細腰睇到審美疲倦

引退潮, 好抵買

D人咁快退坑?

巴哈人氣唔高主要因為D台仔話唔識日文所以無乜討論空間

試下D EX關獎品係S武A武 或者有300-500石 肯定好多討論空間

我就唔信佢地未玩過其他日文game

某程度上佢EX關唔派勁野都係好事我覺得

唔派武派下石囉 至少有多個動力引人, 而家都係D COIN換野 正常夠農都唔會話換唔晒

ENDUP都係一個鐘左右彈一次

我早幾日都有睇過下日本網d ac有d都幾唔錯

4個都唔夠

買多4個渣手

有諗過買一個勁既, 手揸個幾個送/賣出去

買呢個啦望!

刷3-3
刷左超過200體
都無一條龍，傻的嗎

合理
冇問題
唔係BUG

10場無就轉頭再刷啦

已經轉左幾次頭
每次相隔1小時

我建議隔24小時

唔知可以點交收

搵個識日文的人DM佢

我建議打半體刷錢/料先

跟足設定都係玩唔到

無咩設定...只係裝完第一下會有 !
按佢就會叫你OPEN GL自動RESTART埋就入到GAME...
你玩唔到無頭無尾好難幫

咁入去，即閃退，bs己經係最新版

你電腦粒U係咩U?

咁正路用到OPENGL
你裝完隻GAME第一下有冇"!" ?

冇左，就係入唔到game

日本仔好似4百幾場先突滿

咁你要手動開返 GL, 如果唔係一定唔得

手動咗都喺唔得

就係咁先諗其他市場 以為都係咁把炮

如果你話開左GL都唔得咁就真係無解 你部機照計唔會跑唔郁

唯有用返手機玩，謝謝你幫忙

睇嚟要同佢哋上一堂先得

大勢係咁
就算而家D DQ 家用驚好多有中文版

B龍終於4突
收工

咁爽手
用左幾多石

呢幾日都係用40 X 3 （一向日日都用）
然後用體力草

活動換既仲有13草未用

點解要4突？

突4就齊屬性激減
突5只係加少少能力值

刷VH定H?

掉率改番未

6刀手未搞掂 搞埋佢先

今朝等個仔放學太無聊

多謝阿仔，12000石完成

練完神屎練邊隻上去做s5好
藍屎定其他好

佢哋唔係唔識，係永遠啲game無中文就好似欠咗佢哋咁

藍屎未有替代品咁囉

凱撒龍

藍屎s5 都係脆皮

唔留比10/5?

如果無乜岩用升唔落手就應該留掛

Diu 以後4點01分抽野

呢幾隻都係最常用/有用
都值S5

只係如果得返一粒彩玉,
下星期又打算抽索瑪
今晚又唔會買10月既育成PACK既話
建議HOLD一HOLD先

爆炸技能係每一格傷害一樣

呢隊輕鬆三成就，打埋強敵

因為你打既怪都係一樣

一隻係錢袋
一隻係6手

之前有人話中間果格扣多 d
十字果4格少 d
我咪走去試，點知一樣

真係有D想抽埋隻中國龍突5

支持

而家打乜都係正選
真係超好用

冰爆激減,鬥技一個轉身秒火雞同索瑪
之後

你就死了
得200防

如果索瑪只有咒文技能
未必死既

我都係講下架姐宜家都凸4 留力等5/10

吹下姐

但呢條中國龍真係好勁
行4仲有射3格招(雖然體技)

最西係佢D A怪仲係分獨立POOL
唔知幾時/會唔僧會放返入常設

中左佐瑪先返轉頭抽啦
龍覺醒石都係得凱撒龍你會想覺

到宜家都未有龍王同A骨

體技如果+10，尅屬大概乜嘢傷害

而家+6

+10應該打到300...掛

請問除咗龍王，應該升邊隻先？

其實呢D唔駛問, 少則都S3 勤力D全S4, 你頂多係問邊隻S5..
而我不知你有幾多虹龍石

龍王龍係咪都值S5
仲有貨既話就S5藍屎

其他S好少出場
S4 慢慢自然升就算

打300，咁PVP 都唔係好有用

都唔一定
有時就係差少少埋尾

pvp之前都秒天秒地

而家先得閒上水頭先2埸出左舊雨雲, 3埸出左隻鬼影

有冇試電腦裝? 怕放假無上連登MISS左

尋晚試左但隔一陣就彈app

一係試下SETTING到俾多D RAM佢, 公司部腦剩係開BS挨到2-3個鐘
有人話唔好用BS內建個自動按鍵會無咁易彈
當然好睇你部機夠唔夠RAM

大家2張S卷出咗乜？
我出2隻屎

章魚 鬼王, 而家各1凸

點樣可以disable個自動按鍵?

本身個FUNCTION係你用佢先會彈出黎, 你唔禁佢咪無開到

隻活動B龍打左成200體先出第1隻

我第一隻果時都係咁..真係會懷疑人生

實物就有一隻，遊戲無

好精緻

實屬正常

中國龍頂住先

b 怪特別難出，海豹果啲都係。。

章魚

魔獸魔神斬肥鬼

其實機械人有弓箭
點解無遠距離物理攻擊架

第一次打B龍龜2埸出左

善良的箭

4凸先叫收工

加油

DQ系列的確有射箭技同laser掃射

整落DQT度就緊係弱化啦，3格加兩格箭咪好惡？

好痛苦...但佢係期間限定? 定遲D都有機會有?

遲D都有

限定得隻6手

咁我淨係刷住6手先, 最後20隻

同龍王人比

真係型好多

近boss啲，龍王人個頭似髮髻

新果套屎來母餐具(?) 會唔會入手

去唔到日本夾

之前行奇趣見到隻 石像怪永世都無人要
反而BRING ART出果班公主會唔會入

引下人先, 有幾多個老屎忽等緊神龍之迷?

屋企唯一一套嘅漫畫
仲諗住今年內有得玩 點知2021年先有

3/10 動漫開播

食唔到動畫個氣流

有無機會出依套野合作？

合作難D

DQT係"怪物" GAME黎 話晒都
佢唔會出隻人出黎倒自己米

紀念送石可能會

係 套嘢播完都未有得玩

玩住街機先

中咗

殺機1最經典
但個人鐘意殺機2多D
好似iPhone3G直上6代咁
現代化同型撚左好多

等緊反手聖光劍新ver

呢排轉黎轉黎去手機同BS發生小問題

我訂閱左掛緊機用超速，然後無啦啦同我減番中速。
出去按回復制又發神經，我想要超速啊

你用返iphone / an機回復唔得?

我bs刪檔重連唔得，然後用我部an機連檔入去唔得。

期間走去playstore fresh個訂閱然後等左5分鐘再刪檔連檔就得番，彈去bs又食到

我都係乖乖地交出點擊器去刷算

我ios轉過去bs都自動波有3倍速

DQMSL出過，可以期待
[url]

睇返wiki仲有其他DQ作品都有合作過

等緊型男休葛爾

懶到岩岩先player rank 20lv

好多架仔特登hold住唔升

999果d無專登練純粹講運
反正40石都係固定80 唔計上限

why

唔想晒左升rank個下回體

10月1了

其實呢隻game
送石送到痴筋
玩又少人玩
邊撚度黎咁多經費章章都配音又新歌

玩又少人玩 <--但多人課

咁都得

送咁多都課?

年幾冇玩
岩岩返去
十幾張十抽券
萬幾二萬粒石

但s係好難中...

咩係s係

冇野了自膠

係呀萬幾二萬粒石
唔知60抽中唔中到PICKUP呢

200體1隻b龜，我究竟玩緊咩

S券

我淨係刷A算

勁？

比我隻機械（金屬）龍好好多

冇乜方向

攞刷到嘅A換走最尾戈隻

前两隻盡升，依加啲素材關低刷

Ok thx

A6手 310pt

131場 完凸

刷到啲碎石980左右就停咗，再上到上限的話就會無視戈粒碎石嘅掉落率

B龍係咪都係刷hard 就算?
定刷VH會易D跌

打VH

係難跌嫁啦
但都要打

啱啱刷完骷髏骨 終於開始B龍地獄

有成個月慢慢你打

爸打們中秋快樂、人月兩團員、S中到手軟

一中秋就靜曬

去哂食月餅定食女女

中秋返工咋

祝各位巴打10月5人手一隻索瑪

食完月餅肚屙

如果下回唔爆死情況下中索碼我會應該入兩百幾蚊pack買初回金屬卡x4表誠意

Ios係咪會出中文版？想玩

做咩唔 玩日文版呢

過完中秋就退曬坑

都係做日常農野，係有D悶，希望出番經驗關。

一出索瑪就成班歐洲人上線

呢句真
仲要全部券中！

仲以為會好耐先出國際
但轉國際 即係又要再重生 想死
專心日服算

送個幾十張普池卷大家抽成點?

唔抽住

13場 vh都唔掉on99

當10抽咁玩， 中左煉獄鳥

爛臭暴擊肥仔

忍唔住抽左40抽 3隻s 中左我無既鬼王
十分滿意

單抽中左鬼鋼棒

0S, 但差唔多突滿晒d勁A

師兄咁歐 我得2S
橙屎同火鳥突1

聽日仲有10抽 留埋聽日先40抽
中間單抽中紫肥佬食人魔

幾時有索瑪情報
養生到

只怕索碼一出，就是爆死棄坑的時候

送D 卷未中過S

52抽抽晒？

仲有10抽今晚喎
so far券係0S呀

咁大獲 單定10連

一有就單抽
無咩咁大獲又唔係pickup

虹幣30塊換多隻s5都好
有生之年做唔做到都係黑人問號

型

然後又多隻鬼仲間可能
唔出技能資料

傳說有D ac 適合單抽, 有d適合10連...唔知緊定流

我自己5個ac覺得係有

經驗話畀我知博A的話就要單抽

星期一係咪又打算首抽
玩6ac

不鳥

諗緊神屎號抽唔抽下龍龍

成功抽到但無左15000石而家得番30000石等聽日

仲咩咁睇唔開

本身都幾鍾意龍龍外型同技組所以先敗家

抽到雞雞喇

成本係？

無屬咒文無望

暗之披風變成特性減傷20%係有驚喜

10

雖然冇無屬咒文
但賢過300好似全game第1?
如果隊長技再加冰系魔法傷害就不得了

留名睇歐州人

聽日我打算潛水唔上黎

唔係唔抽呀

會抽..但唔想比歐洲人曬死

你也是歐洲人

十卷參與

基本操作就係而家個個都話唔抽/券抽算

實有人Po直接突1突2
中Pickup已經小事

997

999

人手一佐瑪